[認真討論] 全港抵制中資，親政府商店/企業

經過今晚, 大家真係犧牲左好多
有好多兄弟被拉
有姊妹被射盲左隻眼

警狗D招數又越黎越賤（卧底，警黑勾結，近距離開槍。。。。。）
真係好難拆
講武力真係好難同警狗闘

仆街政府成日講經濟，可唔可以就係依可面落手
全港抵制中資，親政府商店/企業

影響佢地收入

如果有個咁嘅平台，有齊依D資訊，
可以方便大家參考，有冇得諗

光復香港 時代革命

Push

自Push 1

自Push 2

自Push 3

推
以後唔食 m 記

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

自Push 4

自Push 5